南亞人係香港社會的廢物,垃圾

完全冇貢獻
仲要周街犯罪
呢D人唔死都冇用

佢地的確好對香港既治安造成一定程度嘅威脅

我地為左香港人安全,一定要排蝻

南亞人食撚屎

張超雄食撚屎

Cant agree more